未訓既咪入黎傾下計囉（171）

有無人開呀

冇

人

咦我好快手

有無人想聽我唱歌仔呀?

叻

Lalala

唱 mama easy

中文歌點唱！

Shit

FC左 德仔唱歌好好聽

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

想聽

可摸耳唔好

我剩係記得夠鐘屌閪個段

上水了

咁大膽

有唔同version

我諗可以整個death metal 版本 想唔想聽？

Two middle fingers for my haters

青頭lm

德哥

椒鹽豆腐

有機會要聞下德德啲頭髮

肉碎炒四季豆

炸蠔餅

正

片皮鴨

支持

鮑魚雞

口水雞

一陣錄

屯門女校「藍」老師 「禁蒙面法」實施後竟立刻表示：「我期待咗好耐」

想

你做咩mk雲上身

德爺

無人識佢
因為食緊野

好好食！

食咁多
唔叫我join

帶我去食！

椒鹽豬扒！

唔食蠔

食咩

我要叉雞飯呀

好食！

你又唔黎 衰鬼

Join!

首歌好聽

頭先講個啲 依家食蟹了

凍撚茶！

媽咪

凍撚死！

好

自私食

可以！
頭先食完

餃妹

唔好搞我後面！

好好味

咁正

好大

我屌你個嘴，有得食好野

真

我要食monmon

路sir

比隻腳我

啲蟹肉好正啊

嘻嘻 好飽

很想要

Show Blocked User - 早放手可減輕痛楚

大魚大肉

好波！唔block 唔得

楚楚真係識食 乜都大魚大肉

為民除害

Nice

同楚楚絕交三秒

喺佢屙返晒出黎之前唔會原諒佢

佢地同你絕交我唔會下次想分到一隻腳
腳趾都好

Join

mon po 9

塵仔聞就無問題

腳趾無肉食

花花乖！

咁唯有塵仔呼氣我再聞

啜下味都好

有啲飽都未食魚

諗到個畫面 好變態

拔萃有個大仆街 大仆街 大仆街

好過放屁再聞啦

好食

佢個名叫牙古路

男男mon po 9 唔比你聞

係楚師兄

又蝦我

唔好咸啦

Come bb!

餵我食

個肚好肚痛 垃圾雪糕

大家唔好亂咁中出人地條女，分分鐘引發一場革命

恰曬你地全部！

反擊！！！！

想食仔

我又要

秒左佢好波

無問題 食唔食魚

幫你清腸胃

好好食

做咩唔話佢懶

陳同佳

餃妹好惡架

叫佢比一粒你

我唔中意食魚

Respect

我唔惡咩

咩話

我都食完嘢好飽

順豐寄比一粒你

我呢

笑出聲

一粒點夠我全部都要

如果佢係靚仔嘅你就覺得佢放屁都香啦

食咗咩

三張引發世界大戰的圖片

好啦 和好

我全部都要

唔要聞屁呀

帝帝有兩粒

個鼻痴左粒桃哈多

個肚好唔舒服

我得一粒

得一粒咋！

其實條女幾正，想屌

In 打交 we trust

好呀唱歌仔比你聽

因為你唔係帝帝

咁食蟹腳

好似都惡

唱願榮光歸香港

多得佢 香港人先connected

餃妹好好人架打錯字

俾多半粒得唔得

大粒墨令我諗起有一次我搭巴士
跟住見到個男人係塊面度 有一粒仲大過佢嘅墨
跟住佢粒墨係有嘢係表面吊住吊住咁
勁想幫佢扯落嚟

好呀錄比你聽？

餅餅好好

好啦
你有粒半

帝帝

咁做咩淨係話我懶

楚楚有三粒

因為你真係懶

嘻嘻嘻！！

條女咁正，比著我都殺啦
人之常情

hi miss u

佢都懶

順豐寄比你～～～

馬仔

餃妹唔懶架

馬仔好耐無見了 依排點

好嘔心 但想知吊住d咩

多謝餅b

點解粒墨會大過佢塊面

愛你呦～

運動之魂
一不小心就中二病了

假

多謝餅餅

順豐左啦

呵呵呵呵~~~

又轉工了

Kululu曹長？

認得你個名

[/member][/member]

勁

有人愛我

我都記得你 miss u bb

柔

佢mk黎

又轉！？轉左做咩

做mk

大大粒墨嗰條仆街ge墨

啲bb仔打好得意
細細粒

食多啲

都係做工程 轉左間公司 趺左title 但人工實收多左一千幾
因為新公司要供老強

記得你同我嗲過

你臭mk

..唔係歧視 但唔知點解見到就好想嘔

會

練完唔驚比阿媽打

我要再用蠟筆小新洗你版

你睇下 我一入黎幾多人屈我

可以
Met比我食

我同我個fd反胃足成程巴士

車
我無左好多人聯絡

岩啦

師姐師姐咁叫我

岩岩met完 你啖啖肉咁食

來
成頁都小新

真 最好！

邊個呀

欣姐型到

呢個浮狗有女之後好串

如果我今晚失眠都係因為你

餃餃有成袋

嗰粒嘢仲要吊下吊下 有風吹過會郁

一手抱起佢地

聽人講佢去發左達 每日都周圍食女

不要再說了........

但冇介紹女朋友比我

今日教仔教到有啲燥 有啲仔唔聽人講

仲要唔止一粒

打柒佢

呀！！！！！好得意

真係好核突

好味

咁佢都唔想的

我好溫柔

楚楚乖

一手抱起魚b

我都覺得佢好慘 但係我覺得佢去睇醫生會好啲

假 欣姐惡到

嘩
好開心

可能排緊期

點呀
狗姐你又唔要

屌佢之前唔係有架咩

仲有流沙包食

跟住有一次見到個女人仲恐怖過佢

佢地：師姐師姐 我大個要娶你

@帝姐 餃餃話我乖

@所有手足 負皮唔該

我都要

因為你係我老婆

係點

好飽

OK

留左個比你

我仲有大把貨

嘻嘻
我老婆好好

u

多謝媽咪

@所有手足 見一次負一次

我聽唔明

唔乖

餃餃都好乖

係咪要我放多粒

梗係

餃餃話乖就係乖

我記得我係花園街一間玩具舖嘅門口見到佢
跟住未去到個鋪頭離遠都有一陣好臭嘅味
到我行到嗰個鋪頭既門囗 見到一個勁肥嘅女人
跟住佢條褲又無拉好 之後又好似唔着底褲
見到佢成條pat pat gap d肉係爛晒㗎

召喚餅餅

咁你幾時介紹女女比me

緊係

Love you

嬲豬

狗姐佢太肥了 我要瘦既

搵我老婆咩事

想聽餅餅講笑話

浮雲全身主打歌一手抱起魚

做咩！

愛你

想叫佢找琴日條j數

冇啦

食緊品桃哈多好忙喎

between apps 成個月無更新過

J數

下

capped

狗姐瘦d就好 成座山就不了

笑左 乜黎

冇事既

你有無諗過無人想知？

佢都唔肥

餅餅有無笑話

好
I do

利申食過

我最好 sor

岩岩睇返d selfie 真係

大家想唔想猜iq題

有iq題

你有仔

ok

楊過係小龍女心目中值幾多錢？

高唔高汁先

你點知我溝左奇姐

會有人抱你的

唔知架

真心嗰陣味我依家仲記得

腐爛既味？

冇右手－100

0

類似
我都唔明佢點解會

咩黎

錯！

滔滔

肥到啲血唔到所以壞死？

令我諗起left 4 dead隻boomer

啱啱問左另一條啦！

唔好嘔落黎

你收錯風

情侶一對一專屬聊天apps

$1.2

姑姑

！

1.2

無錢學咩人拍拖

原來仲有成隊士兵

恭喜花仙仔同牙仔估中

好串

日日攤床也不錯

more

我話我

三餐溫飽都無

等我講個笑話畀大家聽：
塵埃已落定

我咩都無

佢真係超級超級肥
我都覺得可能係

三餐食金拱門得唔得？

話說呢度有冇人帶水晶架

雖然平但係唔健康

你以前都係咁拍啦 一係搵個有錢仔

.

你係咪有玩嗰啲運氣三角水晶？

食個叮飯又一餐

支持你幫佢按摩促進血液循環

對女人唔洗咁好，餓唔死就得啦

淨係普通嘅水晶

無試過窮到銀行五百蚊都無

等我推介個靚仔畀大家：
牙古路(護琦手)

我想嘔

有諗過帶

反正無人對我好過

有情飲水飽駛咩食

我帶咗好似好咗啲其實我當係比多樣嘢陪住自己

full gear果陣靚到仆街

輕鬆渡過

你比錢我我對你好

我就快要游水過海

我試過得返200

可能佢係每日食麵包

滔滔屙屎，佢d屎咩色？？

紅色，因為紅便韜韜

垃圾app

唔比笑

你身後有一堆士兵

遲下有多餘錢嗰陣試下先

你同total 有咩關係？係咁講佢

帶緊藍虎眼

奇仔鐵人黎

已經一個月無用

Del左

我銀行依加都冇錢... 成萬蚊學費下個月要找

我係呀

我嗰陣都係因為合眼緣買咗條

蓄龍就有

我都就快del

帶緊月亮石 唔夠膽戴狐狸

佢搞笑

早放手可減輕痛楚

點解係1.2

買裝咁耐都係用左200內
我用既工具屋企其實有

係咪好細粒嗰啲

因為小龍女叫佢做過兒～～～過兒～～～

過兒

你有長腿 跑得快過佢地

頂

無情侶係咪唔用得

係

你買兩部手機 開兩張卡

姐係呢d

樹上有10隻雀仔 樹下面坐住隻馬騮 有一日來左個獵人
個獵人拿住槍對住果10隻雀仔開槍 跟住一呯！！！果10隻雀仔飛走哂
唯一受害者係馬騮 打唔到啲雀仔 坐係樹下面既馬騮就流鼻血喎 點解呢？

蠢...

女獵人太正

你唔准笑

why

隻手好多毛

我係呢d

隻手唔係我㗎

呢啲簡單得嚟又好靚喎

佢哋未
兜咗十幾廿個圈

J錯手

我果邊藍區，無大事發生

佢越帶越靚

ching有冇淨化

啱男仔帶

慘慘

就快十點

佢有比我 但係我懶得

應該唔平

因為隻雀仔嚇到瀨屎

好似冇乜能量 搞搞佢 唔係佢會死

八月暑假嗰陣搵到錢 $1500好似係 連埋下面個晶蔟

報個平安

錯！！

呢一間我深水埗經過

時仔！！！！！！

點睇到

得閒搵下先

想試

你有咩要做？

好貴

來生不做中國人

笑

對你黎講 一餐飯既價錢姐

@魚父 收到嘅話識做啦

因為打中咗隻馬騮

係我開架

靈力

錯！！！

死黑警

冇 報下時

呢個係你

靚女絲打 水晶效用係咪戴左之後
感覺真係唔同D

好勁

我嗰個三百蚊炸

我覺得有部分係心理作用因為人哋講戴咗會點點點，所以你戴咗感覺上就好似有咗個安全感咁樣

幾廿蚊

聽日搞搞佢

咁講到我都心郁郁

得閒同你去睇下

咁難

叫佢帶你去食囉

300差唔多

你知邊度有咩

再估

我覺得心理作用

都好啊 求下安心啊嘛

帶埋你去睇

就係咁樣有安全感d
同埋每一日都有多一樣野做寄託
我記得我第一日啱啱買佢返嚟 嗰一晚佢就即刻約我

我帶完月光石就識到女朋友

前幾日見到舊摩根原石靚到仆街

中上環半山應該有

我係個人脾氣好左

好奇怪 但又會令到你覺得真係發揮到條水晶
所以先問下

因為。。。。
隻馬嬲weak

嗰陣啲錢容易揾 所以合眼緣就買

有間幾平
介紹比你

我有帶

係咪咁勁秋啊
我有朋友又係買到好貴 好似好勁咁

我帶佢

畢B
原來呢到咁多水晶撚

如果想個人安心啲 消除負能力同聰明啲可以帶咩

追到女朋友就冇戴，變左CONDOM

好～

真係架未買之前我都覺得好貴
但係我買嗰度嗰個人教我每朝拎住佢許願
跟住之後又好似好咗我當係多一樣野支持我自己

因為馬蹄露

死差佬爆入私人地方

真係賊黎

錯！！！！！

因為馬爾代夫

試下做冥想

錯！！！！！！

點做架

嘩 爆炸 啲土黃色既

啲火**

有冇諗過條晶既感受？

男人老狗唔想戴就冇戴了

坐喺度乜都唔做合埋眼

了鼻屎嚇親

燒單車真係好有用，人地外國都係燒車呔，香港BB仔版本

我戴完比人帽咗 關唔關唔淨化事

外國勁好多好似係

應該關，賴落條水晶到啦

可能你買左假野

你喺邊度買？

呀唔好 介紹你聽一個youtube先
靜心 合埋眼 一路聽一路留意自己身體反應

抵你俾人

！！！！！！

恭喜花仙仔又答啱了！

咁唔戴係咪要搵野鎮住佢

9up都中

DLLM 唔敢睇了
但冇戴都俾人帽 冇事既

又未必 淘寶有啲都幾靚

之前帶黑曜石 本身想買三色虎眼

多謝油油

買膠珠

我條月亮成600蚊

笑撚死

做做下發現自己身體某部份起升左

佢叫我唔戴ge話就用佢嗰個袋仔入住

代表個部份用得

銹已生

咁樣好似唔係咁好 我覺得佢點都有啲能量

我都係

其實好弱，水晶同信教一樣

心靈依賴？

姐係佢污漕

算係啦，你一直想佢幫到你，其實你都幫緊自己

我自己整pendulum

塔羅牌都係求其擺

啱

不過呢兩日真係有D 興趣 咁岩你地就講

咪戴條，搵個好賣家好重要，佢會講下有咩功效，好似傳教咁，最緊要係信

new join

尼巧

我自己買石自己淨化
乜都自己搞

不過唔鍾意戴鏈

見過你

喺邊度買？

戴得我諗都會信
BTW 岩岩問左FD 頂 原來條野叫超七
好巴屎閉咁

自爆咩區驚乜春
我地天南地北都有

類似吸引力法則嗰啲嘢
某程度上係俾多啲自信自己

我個friend都有

我大灣區

我好鐘意bob叔

3K幾 痴線 不過就咁睇都好靚

呢啲嘢真係會買上癮
因為我而家呢條1K幾真係越帶越有藍光
同普通嗰啲$2/300嗰啲就咁睇個樣都差好遠

我都覺得你個名熟口熟面

真係一分錢一分貨
越戴越靚既話真係有種睇住佢變咁 好正

真係
唔知你有冇聽過泰國金針
我好想買 等自己搵多啲錢

咩来

上次係咪喺田蕊妮演唱會見過？

THX靚女絲打 SAVE低左
同埋原來放係衫袋唔戴都得嫁

可能

唔識啦 我都係呢兩日有呢個打算
不過都驚唔襯自己但見人戴住錶都戴又好好睇

張圖我上網google

成晚冇見

你好牙親

我隻手細 跟住我而家戴呢條月亮石 我啲friend話我似戴緊佛珠但係買嗰個人同我講話如果粒水晶越大 個能量會勁啲 所以嗰陣冇買太細粒 我d fd帶嗰啲都好細粒

好彩你安全！！

呢句係真

好似聽到有人叫我

汪汪汪

互唱

靚仔狗公？

毒撚狗公

諗起之前條女話佢識扮貓叫
叫我試下扮狗叫

就係知你mon先講

起想像中都多野要理 以為日戴夜戴就得

楚楚真係mon架

食屎屎

佢真係唔係扮㗎

我覺得佢要做咁多嘢係物有所值

笑死我

無嚇親你嗎？毒撚係咁

我係連狗公

唔會啦 覺得如可愛

樓豬讚我

羨慕

我都可以㗎

boom

塵仔

阿老阿巴！

德仔

你就好啦

你個邊無事嗎？

樓豬唔恰我算係咁

我嗰邊乜事都冇喎
反而馬鞍山將軍澳嗰啲大件事啲

唔洗驚喎

想用雷射槍射狗了

咁就快啲啦

樓豬恰你 我錫番你

心事仔最好

佢答左我係ar

我呢邊黃埔都有

冇油油既

未驚過

獨獨

蚊怕乜野

我係東區！

喵喵佢地都唔撚知同緊邊個玩

哇嚇死呢到有個又型又靚仔既mk既

無計 佢地on9

姨姨好勁

笑乜

阿塵返嚟啦

係邊 想同佢去更衣室

未返屋企

浮仔 你幫我打哂佢地

我嗰邊

真 我好傻好天真

召喚楚楚

驚佢地喊

唔好自爆

講咩呀你

@浮雲

你小心啲啊你

真 佢好型

就係要佢地流馬尿 姨姨被佢地恰

耳耳 你真係唔係扮㗎喎

打撚死佢地 保護姨姨

做乜笑......

維尼
樓豬又恰我啦

油油

有幾型？

好型

收到 唔該哂
睇緊d 水晶大細 有d 大粒到爆

耳耳

好想見

咁就乖喇

有d真係好似佛珠咁大

好笑

好cool咁樣 憂鬱小王子

維尼爸係邊個

我而家就係黃埔

佢少女心好鬼重

我仲係少女囉好冇

想食

我無你唔好亂講

佢宜家訓係我隔離

楚楚 好想你啊

攬住我未

樓豬恰我呀

How about me

笑死

維尼唔食得

獨獨 我都係

我今日出去偷情ok?

冇人想食

嗌十碟菜比佢食

走啦偽毒

塵仔好bad呀油油

屌你

Ok

對唔住 我錯了
@德德 原諒我 雖然我乜都無做
但我都錯了

真係好

係咪每個識你嘅朋友都俾你問過IQ題

又要唱歌仔了

就由我開始

樓豬好乖

要聽

耳耳我明

熱烈地彈琴熱烈地唱

衝出黎認

哼 唔比你聽

屌on9左
男男

塵塵好少恰人

點解

梗係啦

係
然後會扮聽唔到

敷完mask

你恰我

扮

我又聽

我邊有呀

熊仔

扮靚女絲打？

塵塵發惡

我接受大家既恥笑

我想問敷mask可以點扮？

嚇咗嚇 點解會見到我個名

我都愛你

醜女人連敷下mask都比人話扮人？

？

餅餅好得意

我點嗰首呢

欣姐好惡 唔挑機了

幸幸
我好柒啊

今日呃左幾多個女仔

奇仔唔好嬲

唔柒唔柒

等陣9都打爆你

塊面好Bling bling

On9

十隻手指唔夠用

體諒浮仔 佢仲細 我會好好教佢架啦

仲諗緊做咩自行報警咁奇怪

關你咩事

我真係唔識架

餅餅

mk仔周圍撩是鬥非 屌9佢就岩

鬆緊筋等踢你

真 抵我做浮狗

撐mk仔有女之後係囂張d

好柒啊我

都係柒

唔洗食菜菜了